Proyecto churrumais
=

Super sistema piraton de noticias
-

Sistema correspondiente al segundo parcial de Seminario Integrador

Caracteristicas:

- Spring
- Hibernate

Nota: se conecta a base de datos en idegard.com

---

Para ejecutar:

- mvn package

- mvn jetty:run

- acceder a http://localhost:8080/

---

Se libre de copiarlo y piratearlo.... se haceptan dudas, sugerencias y demas en 

**tu.padre@idegard.com**
